友誼係咪真係咁脆弱？

我同佢本身成日都會互串
不過佢份人就比較情緒化 嬲嘅點好奇怪
我就從來冇對佢發脾氣 佢就間唔中都會發下
但係都算係好快無事 不過每一次係佢無理嘅發脾氣情況下 我都會諗依段友誼係咪應該結束呢？
因為某d原因我遲d應該唔可以同佢同一間學校
我一直都好珍惜同佢相處嘅時間
反而佢不斷令我覺得依段友誼有d辛苦
加上今日又嘈過嚟 我係咪應該唔好再理佢？
等依段友誼慢慢淡？
利申:我同佢都係絲

小小野就無frd做
咁叫友誼?
利申:巴 有個8年兄弟

女人就係咁

發生多幾次少少野 就唔同講法
我都忍左佢好多次 講真其實我都唔想咁
巴打男仔冇女仔咁煩啊 佢啲脾氣有啲港女

友誼不嬲都脆弱

利申 曾經有三個以為係知己嘅人出現過 兩個反面一個比時間沖淡左

係女人之間既友情太脆弱...

我都試過，最後頂唔順真係唔理佢

agger
利申 巴 有個11年兄弟 幾個6年兄弟 大家互串又得乜都得 唔會反面

巴打我同你都差唔多 有兩個以前fd咗3年 分咗班之後就冇再聯絡過 一個去咗外國連wts都冇應

但係今次嘈交嘅原因係因為有個男仔追佢 個男仔嘅樣同埋性格都係唔掂 我就講笑話受佢啦 我平時同其他fd都係會咁講笑 所以我覺得冇問題點知佢就嬲
咁大家覺得依件係咪小事？

女人有友誼既咩？